有豬農業界表示將登報譴責中國把關不力 冀加強檢疫

上水屠房再發現豬隻感染非洲豬瘟病毒，約4700隻豬需要全部銷毀。

香港農業聯合會早上開會，商討如何應對。主席陳建業表示，將會登報譴責內地政府把關不力，期望內地質檢總局加緊檢驗檢疫，調查供港豬場是否有非洲豬瘟病毒。

陳建業說，按規定豬隻到屠房後，3天內必須屠宰，但是次發現非洲豬瘟病毒的豬隻在上水屠房逗留6天仍未屠宰，批評屠房屠宰效率低、特區政府管理不力，將透過漁農界立法會議員何俊賢約見食衞局官員。

港豬獨?

佢就係要消滅香港養豬業

跟本一直都有，係上次驗唔到。

源頭未出門已經受感染，之後點清潔消毒都冇用

尋釁滋事啊

港獨

未富先驕

散播謠言 , 送中

反中亂港 !!!!

有得食本地中大gmail咪得囉